call gogovan 抵過 lalamove

第一次call打new50就減50一程車..超抵

Only use call4van
支持本土小企業

唔會好少車咩？

會

好多時都係用call4van先
但係十次有七八次都無車
結果又係gogovan

有時都唔係唔想幫佢本土企業
但成撚日都冇車，個老闆試過係FB屌D客冇耐性等車，變相助長GOGOVAN
唔通我要比多50蚊TIPS或者等一粒鐘咩

同一情況可以套用係正治界

今日聽到個司機講有做幾個台，之後先知lala收按金，再無理停台，沒收按金..以後唔會叫lala!